頭先有冇人係九龍灣zara見到鬧交

條tb同佢個所謂女朋友屌個店員點解唔比佢去男裝部到試衫
叫佢要去女裝部試
話咩要投訴到總公司

d tb真係好笑冇撚又想扮男人
唔通一陣男人又可以去女裝部試
有人昅野點算一時又話想要女性專用車廂

所以話啲死tb真係心理變態

id card係男定女先
女既就收皮la

女囉

Tb垃圾

報警囉 叫差人查下id 法律上係男係女 界定完 解決

如果tb可以去男裝部試衫，我即刻話自己係零仔要入女裝部更衣室

其實見到啲tb要叫佢先生/小姐好？

啲死TB輸打贏要好難捉摸㗎

Tb正垃圾

tb死全家支持區

叫你好算啦
一陣唔啱聽屌鳩你

所以咪話佢冇腦

TB入唔入得男廁？

正嘅都唔會走去做TB la,肯定細個成日比人笑先走去做la,如果堆柒頭真係走入黎男廁你係咪真係執得落先

有無影低？啲tb真係好可笑 剪個Mk頭行路牙吓牙吓就當正自己男人

性別平權真係笑死人 根本就係一班心理變態

咁佢入男廁定女廁

係呀到你屌撚到佢冚包散佢就會話你一個大男人蝦女人

死TB真係麻撚煩
一時話自己女人一時話自己男人
捉撚曬去做雞比人屌到自己知道自己係女人就岩

認真上次見過有TB入男廁 其實係咪可以報警

緊係得
除非佢ID CARD係女啦

其實tb想人當佢係男定女？
男又好似笑佢冇撚咁
女又好似笑佢永遠都冇可能做到男人

我諗通常會prefer叫佢小姐掛

咁恨做男人咪去秦國整條假鳩
唔係就縮入老母西

我對gay都冇乜嘢 最憎就係TB 冇jj學人扮男人 反正覺得好嘔心

視乎情況而定，睇邊邊有著數

夏蟲不可語冰

LGBT

識親嘅TB 個人都好撚閪

TB不可射精

要搬野/體力勞動個時咪女
要認叻認威咪男

但啲TB 好鍾意搬少少野扮晒自己做到男人嘅野
然後轉去認叻Mode
再去Show自己無肌肉嘅拜拜肉手臂

TB真係好撚嘔心

我真係試過入男裝fitting
不過個時間鋪冇乜人 d staff係咁叫我去果到試

h&m成日叫人去男裝部試衫
乜zara唔得架？

仲要壓低埋把聲扮batman

成日覺得hm同zara個fitting 好唔安全 得塊簾又無得鎖

最撚憎啲死tb

之前返zara企fitting
無啦啦有個客問我女fit點解比男人入
我打咗個突入去睇
發現有對情侶 但個男我完全唔知係男定tb
都唔知點好

啲TB真係多數心理唔正常
仇視男人 又要扮男人
但又唔認自己係扮緊男人
話自己係中性打扮
試衫又要入男fit
同條女鬧交又會話我都係女人嚟嫁

10個tb 11個濕尻
無禮貌西口西面當正自己有撚用
個撚個都心理變態
Tb死全家

叫垃圾

其實同條女去女裝部入埋同一間咪仲爽

正常人就唔係tb啦

冇撚用學人扮男人

你撚毛都冇條呀 死TB

死撚開啦TB

有冇TB落女士免費既酒吧會比錢

閹人

死tb

係男人就入男廁尿兜屙
事實上佢係扮男人,法律上都係一個女人

呢個先係重點

但我識過一個男嘅, 我一直以為佢係tb
樓G因住怪錯人

試過有個男扮女裝嘅去女fit排隊試衫
我同佢講唔好意思麻煩你過番男裝fitting試
佢話要投訴叫manager過黎
我Manager黎到直頭叫佢比錢買番屋企慢慢試
唔啱再拎番黎退錢
之後條友話要去平機會告我地

一定係小姐 一入黎就叫佢小姐
不停serve佢嗌佢小姐
買唔買野都好 走出門口大大聲講多次小姐
講哂比其他人知死tb扮男人

最基本問你有撚同無撚嘅性別二元又話歧視，咁唔洗分男女廁啦？

高質支那字幕

d死tb有著數/唔夠人講就扮女人
彈出陣入
你身份證係男就男, 女就女

咪住，試身室有分男女嘅咩？

最撚憎tb 我ex個家姐就係tb 對人勁撚無禮貌
我心諗你連碌鳩都無 有閪又無得屌 唔撚知你係到也文也武做乜鳩

你好

嗰間野男裝試身室成日都見到有女人用架喎

好心啲TB認認真真去轉泰國砌返條撚出黎啦
到時人地唔俾你入男更衣室，大大條假撚擺出黎，你話幾撚咁威。

以前做waiter試過見到個tb拖住條女 入黎食飯
然後咁岩個排好憎啲tb
就行埋去serve佢地 問： hello兩位小姐想食啲咩
然後已經見到個tb黑黑地面
之後樣樣野都小姐前小姐後
最後佢鬧鳩我做乜叫佢小姐
我話 如果你身份證拎出黎個性別唔係女既我咪叫你先生囉
最後條tb同經理投訴 內容係咩就唔多記得
事後個經理話佢九唔撚搭八

好人好姐做咩tb

死tb有無賓周呀

識唔識射精

識唔識扯旗

tb真係冇一個唔係on9

叫tb同我入同一格試